［17-04-2020］股市直擊+波神信眾區

Trap

DB! is real god

DB!禾D7U....

納dee cls

Ho ball ❗️

DB! Power powerful

call oil sin....

即係要上25000....

你太睇少DB!

係25000 不過唔知係道指, 納指, 係DAX.........

禾吾挽啦....

上證

一抽中零龍

一字真言 , follow DB

DB! 呢排做乜係咁刷人氣

同麵麵爭

交流先有進步！

珍

DB!你平左未....
平左我想上船....

show some love to Db!

一齊硬頸到止蝕位

咪燈啦

屌........未有神諭就打左落去........